今日有冇dresscode?!!全民黑衫！

一齊黑衫！